早醒咗

仲未有得食早餐

屌，十點半訓，依家醒左

早晨 少餓

真好 小妹到依家都未訓得

咁小妹你做緊乜？
準備食早餐了

再訓過

咁撚凍既天氣醒咗

溫緊個垃圾Exam
我都準備食早餐了 食完再溫

你是咪要溫日文？

點解冬天會咁撚凍？

是 絲打你都係？

我唔係 完sem了

加油
仲有幾日就完了

未訓

冇訓到